點解你要做毒撚

人地中二屌閪屌到大學
你就成世青頭

點解唔去叫雞

點解你唔做李嘉誠？

咁慘呀閪都未屌過

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
八幡(伊藤美来)
(狗隻#2002)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

追擊完再笑多佢一鑊